要地產商減租唔該先叫政府全體公務員減人工

政府唔減要地產商股東股民食左佢

係 點解要地產減租
應該要政府拎錢出黎補貼租金

岩 要正視公務員薪酬過高問題

真

agger

簽左租約就要俾啦 唔通簽完市況好 業主可以話租約期加租咩

又月經post
公務員人工減好，減員個市死多幾錢。

跟市價減一半 同舟共濟 獅子山下精神

合約精神麻 輸打贏要咩 包有客搵到錢

減你老味咩
支持政府加人工
加俾黑警打鳩市民

失業藍屍咪繼續盲撐囉

唔緊要阿 咁咪變相出面可以減租

點解會認為公務員減完人工人地就會減租

無雙糧無bonus, 何來過高?

因為個理論係公務員減，出面減，無人消費咪減租囉

減租 我買野平左win
加租 我收租又多左錢掃埋你地啲資產添

就算無人消費都唔代表減租架喎
吉左佢咪得

繼佔中之後
乜柒都關公務員事

其實幾好笑，今時今日仲以為自己可以用命令式咁叫政府點點點

你叫得公務員減人工，唔爭在直接叫要真普選姐

依家事實就係政府想點就點，我估公務員加一倍人工，香港咪又係ig, fb話好嬲好嬲，之後準時返工

仲要交稅

咁咪少左好多稅收
然後支出又增加
仲唔係攬炒成功左

可以cut支出架喎

岩WO

無雙糧無bonus就代表唔係過高?真膠定假膠?

班友傻左我發覺公務員仲顛過大業主

政府工減1%人工, 私人市場減20%

老鳳願意接受政府全體公務員減人工
老鳳願意同手足共渡時艱

出面一定有雙糧一定有bonus?

政府減5%，等於出面私人市場會全體減10%，真正既全體攬炒

柒婆都加咗好多

陣間會有人話正視私人市場薪酬過低問題

補貼業主

曬鳩氣 出面啲公司加多5％隨時要倒貼

佢高人工你入去做咪得 點解要佢減

公墓猿就是既得利益者就是統治機器就是賣港賊就是賤人

咁係你間公司垃圾姐
講到香港老細大善人咁

又其實點解要派一萬比薪高糧準年年加人工唔怕炒又老馮有假放嘅公務員呢? 佢地究竟有咩困境呢? 用公帑又話要用得其所嘅?

其實兩者有咩關係

你又做邊間阿

唔知所以襯早要買樓買鋪買資產

咁就係果份私人工既問題啦，
公務員薪酬係考慮埋無雙糧同Bonus呢樣野，所以平均月薪較高

咁你就唔好拎bonus同雙糧做point啦
人地出面返工邊個話有雙糧同bonus先係正常
不如你計埋allowance計埋醫療保險計埋仔女讀書allowance

高級公務員 / 舊制先有

比藉口你老細減你人工

係

魚蛋論

唔單止係咁，係報公務員人數再創新高

樓主魚蛋論層次

新移民蝗蟲、藍絲廢老、社會垃圾咩都唔做個班都拎一萬，個啲唔使交稅又耗用咁多公帑既你就唔去屌，反而走去屌每年出十一個月糧既公務員？你係唔係忽上腦呀？定係你本身就係蝗種呀？真係唔屌你都唔鬆化

屌啲香港人有事就要靠政府要支援，要生要死，又話要政府幫手出薪金，又要幫手俾租，做零售又有8萬，連啲死場店舖仔幾千蚊租都收到8萬，究竟要俾幾多錢去支援今次支國肺炎。啲錢都係納稅人嘅，有俾過稅全部分撚晒佢咁唔使煩啦，

減你老母閪

利申:公務員

同人工種workload 高出面起碼50%，私人工計埋雙糧bonus 都冇50%啦，咁都唔係過高呀
再係咁比佢地無止境咁加落去，過多十年，紀律部隊散仔都30k up, fg 仲係20k 都冇。
個社會邊會有進步

你份工人工低，唔跟通漲一定有進步啦

話你on9驚你嬲，得閒睇多d新聞

有冇考慮埋工作量，其他福利如房津，mpf 又供多過人？

你又知人地冇屌？公墓狗？

咁多人負皮嘅
有非公務員反對架咩

幾年前全城仲屌緊地產霸權
估唔到今日有人幫地產商講說話
香港人金魚記憶定痴左線

減完人工舊錢分分鐘轉個頭就去晒班狗到啦

樓主膠住 連登好多好食懶非既公務員屌鳩你

你又知佢有屌？戇狗？

減公務員人工即係幫政府慳錢
做咩要咁做
慳左錢又做大白象公程 俾晒芝麻公司

班垃圾係咁嫁喇
郁D就話人分化佢地
戴撚哂光環
簡單做個非分務員公投啦
除左醫療職系同某D專業
邊個會唔投公務員人工過高呀
政府唔聽市民意願反而要聽你地自己班走狗?
香港真係一個好地方

唔會無止境加落去，今年經濟差成咁，出年有機會凍薪或者減薪（今年都應該會加，因為係睇2019年經濟）

又分化post ，共產黨d仆街技俩

拉

今年都仲加既話
難怪港鐵都可以不斷加 公字都佢贏
上年仲係度講咩手足 咩一齊行 咩互幫
公務員食左幾多社會資源走

你屌你冇屌喎，邊個on9先啊碌7

你屌你冇屌，咁即係咩？完全溝通唔到

講佢應屌既又唔屌，你又要伸個龜頭出黎

定係你就正正係新移民蝗蟲、藍絲廢老、社會垃圾咩都唔做既其中一類？

你寧願比黃絲公務員食政府資源定藍絲公務員食呀 拎啲資源做左咩係咪要出份月刊逐個月通知你

其實經濟差到咁仲叫人減自己唔減
我就不分藍黃嫁啦事實上黃基層都好撚慘
既然想攬炒 不如派晒啲錢出去好過

而家出面啲黃店好好過咩？
有無黃絲公務員出去幫下佢地
可能買樓養地產商就差唔多

大家口講團結 資源唔夠果陣咪又係互相攻擊
人性就係咁嫁啦

我寧願比貴啲都去食黃店呀，武肺肆虐都叫黃店外賣，說唔說服到你呀

好阿

柒頭人生未試過打錯字，定好似你個名咁係巴基蝻後代

唔做嘢呃飯食嘅都會屌，明未?

同意，政府工人工真係太高。離晒地